其實揸車有幾難姐

個人覺得揸車就睇執生能力
望遠啲 cut線迴旋處唔好驚餐死
泊位呢啲睇感覺 唔識泊炒車既
十下十下 你不如唔好揸
年中撞車塞住條路個啲仆街 話緊你地

利伸 有牌3年 忠義街一take pass 無炒過車 食過牛肉乾姐

完全唔難
唔好比女人渣就得

上到high way 就燥底，見到前面架車平均慢20公里就知道一定係女人

咁好似又偏見左啲

咁如果係男人呢 仲燥唔燥

突發情況會尖叫就當解決咗問題

暫時未遇過

咪係，揸穿梭機都好簡單㩒兩吓斷推幾支杆就搞掂

不過當然有好多女人都正常嘅，只有一小部份係咁

太有自信有時就會奶野
例如好似你咁講出迴旋處望遠啲
點知前面個女人出咗大半部車停撚咗係度
係成個迴旋處冇車果隻停係度

永遠都代入唔到果班人揸車諗緊乜

通常都唔跟車太貼

對跟牌速度行有乜嘢睇法？

外國仲易，係香港多屎忽鬼

屌喇閪前幾日喺吐露港見到條快線撚
燈又唔開，行直路又偏左偏右差d炒埋去中線
一望屌女司機仲要坐到勁撚前